# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-22 00:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-20 23:28+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: stalls/modules/poll/api.py:30 stalls/modules/poll/form/result.py:105
#: stalls/modules/poll/form/result.py:115
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:83
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:93
msgid "Poll Result"
msgstr "投票结果"

#: stalls/modules/poll/api.py:73 stalls/modules/poll/api.py:115
#: stalls/modules/poll/api.py:147 stalls/modules/poll/api.py:149
msgid "Operation Failed"
msgstr "操作失败"

#: stalls/modules/poll/api.py:84 stalls/modules/poll/api.py:104
#: stalls/modules/poll/service.py:183
msgid "Invalid Poll"
msgstr "投票已失效"

#: stalls/modules/poll/api.py:87 stalls/modules/poll/api.py:107
msgid "Poll Expired"
msgstr "投票已过期"

#: stalls/modules/poll/service.py:36 stalls/modules/poll/service.py:42
#: stalls/modules/poll/service.py:57
msgid "Parameters Error"
msgstr "参数错误"

#: stalls/modules/poll/service.py:70 stalls/modules/poll/service.py:74
msgid "Invalid Expiration"
msgstr "结束时间不合法"

#: stalls/modules/poll/service.py:113
msgid "Poll Not Found"
msgstr "投票不存在"

#: stalls/modules/poll/service.py:172
msgid "Please Choose Your Option"
msgstr "请选择投票选项"

#: stalls/modules/poll/service.py:179
msgid "Invalid Option"
msgstr "投票选项有误"

#: stalls/modules/poll/service.py:187
msgid "You have voted"
msgstr "您已投票"

#: stalls/modules/poll/service.py:197
msgid "Opeartion Success"
msgstr "操作成功"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:15
#, python-format
msgid "with %(num)d options"
msgstr "%(num)d 个选项"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:19
msgid "Your are creating a poll, how many options do you want?"
msgstr "正在创建投票，请选择选项数量"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:22
msgid "Option Count"
msgstr "选项数量"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:23
msgid "Please select the number of options"
msgstr "请选择选项数量"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:26
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:34
#, python-format
msgid "Your are creating a poll with %(count)d options"
msgstr "你将创建 %(count)d 个选项的投票"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:37
msgid "Poll Name"
msgstr "投票名称"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:42
#, python-format
msgid "Option %(idx)d"
msgstr "选项 %(idx)d"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:47 stalls/modules/poll/form/result.py:24
msgid "Poll Expiration"
msgstr "投票截止时间"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:49
msgid "Target Channel"
msgstr "接收讨论组"

#: stalls/modules/poll/form/poll.py:52
msgid "Create and Send Poll"
msgstr "创建并发送投票"

#: stalls/modules/poll/form/result.py:22
msgid "Description"
msgstr "投票说明"

#: stalls/modules/poll/form/result.py:29
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: stalls/modules/poll/form/result.py:41
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:20
msgid "You have not joined any polls yet"
msgstr "您还没参与投票"

#: stalls/modules/poll/form/result.py:45 stalls/modules/poll/form/result.py:60
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:24
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:39
msgid "Polls I Created"
msgstr "我创建的投票"

#: stalls/modules/poll/form/result.py:49 stalls/modules/poll/form/result.py:74
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:28
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:53
msgid "Polls I Joined"
msgstr "我参与的投票"

#: stalls/modules/poll/form/result.py:63 stalls/modules/poll/form/result.py:76
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:42
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:55
msgid "View Result"
msgstr "查看结果"

#: stalls/modules/poll/form/result.py:83
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:62
msgid "Poll Created"
msgstr "已创建的投票"

#: stalls/modules/poll/form/result.py:90
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:69
#, python-format
msgid "Poll Name: %(description)s"
msgstr "投票名称：%(description)s"

#: stalls/modules/poll/form/result.py:94
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:73
#, python-format
msgid "Poll Expiration: %(expiration)s"
msgstr "投票截止时间：%(expiration)s"

#: stalls/modules/poll/form/result.py:116
#: stalls/modules/poll/form/show_poll_result.py:94
msgid "Refresh"
msgstr "刷新投票结果"

#: stalls/modules/poll/form/start.py:13
msgid "Create poll by clicking following button"
msgstr "点击按钮使用以下功能："

#: stalls/modules/poll/form/start.py:14
msgid "Create Poll"
msgstr "新建投票"

